#
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-07-16 13:18+0000\n"
"Last-Translator: Eric <alchemillatruth@purelymail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"gnu-health/health_federation/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14-dev\n"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.config,enabled:"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.config,host:"
msgid "Thalamus server"
msgstr "Thalamus 消息服务器"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.config,password:"
msgid "Password"
msgstr "密码"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.config,port:"
msgid "Port"
msgstr "端口"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.config,ssl:"
msgid "SSL"
msgstr "SSL"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.config,user:"
msgid "User"
msgstr "帐户"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.config,verify_ssl:"
msgid "Verify SSL cert"
msgstr "验证 SSL 证书"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.object,enabled:"
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.object,fields:"
msgid "Fields"
msgstr "字段"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.object,model:"
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.queue,args:"
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.queue,federation_locator:"
msgid "Fed ID"
msgstr "GNU Health 信息平台ID"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.queue,method:"
msgid "Method"
msgstr "方法"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.queue,model:"
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.queue,msgid:"
msgid "Message ID"
msgstr "消息ID"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.queue,node:"
msgid "Node"
msgstr "节点"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.queue,state:"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.queue,time_stamp:"
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

msgctxt "field:gnuhealth.federation.queue,url_suffix:"
msgid "URL suffix"
msgstr "URL 后缀"

msgctxt "field:gnuhealth.pol,fsync:"
msgid "Fsync"
msgstr "同步"

msgctxt "field:party.party,fsync:"
msgid "Fsync"
msgstr "同步"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.config,enabled:"
msgid "Mark if the node is active in the Federation"
msgstr "如果当前节点已经在 GNU Health 信息平台中启用，就作标记"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.config,host:"
msgid "GNU Health Thalamus server"
msgstr "GNU Health Thalamus 消息服务器"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.config,password:"
msgid "Password of the institution admin user in the Federation"
msgstr "GNU Health 信息平台分配给医疗机构管理员的帐户和密码"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.config,port:"
msgid "Thalamus port"
msgstr "Thalamus 端口"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.config,ssl:"
msgid "Use encrypted communication via SSL"
msgstr "使用 SSl 对通信过程加密"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.config,user:"
msgid "Admin associated to this institution"
msgstr "当前医疗机构的管理员"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.config,verify_ssl:"
msgid ""
"Check this option if your certificate has been emitted by a CA authority. If"
" it is a self-signed certifiate leave it unchecked"
msgstr "如果证书是由CA机构颁发的，请勾选此选项。自签证书不要选中此项"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.object,enabled:"
msgid "Check if the model is active to participate on the Federation"
msgstr "如果模型数据要上传到 GNU Health 信息平台，就选中此项"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.object,fields:"
msgid ""
"Contains a list of the local model fields that participate on the federation.\n"
"Each line will have the format field:endpoint:key"
msgstr ""
"本地模型字段组成的列表，这些模型的数据要上传到 GNU Health 信息平台。\n"
"每行都使用格式：field:endpoint:key”"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.object,model:"
msgid "Local Model"
msgstr "本地模型"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.queue,args:"
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.queue,federation_locator:"
msgid ""
"Unique locator in Federation, such as person Federation account or Page of "
"Life code"
msgstr "GNU Health 信息平台用到的统一定位标识，例如：GNU Health 信息平台帐号或者健康档案页代码"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.queue,model:"
msgid "Source Model"
msgstr "源模型"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.queue,msgid:"
msgid "Message UID"
msgstr "消息 UID"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.queue,node:"
msgid "The originating node id"
msgstr "源节点ID"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.queue,time_stamp:"
msgid "UTC timestamp at the moment of writing record on the node"
msgstr "节点写入记录时的UTC时间戳“"

msgctxt "help:gnuhealth.federation.queue,url_suffix:"
msgid "suffix to be passed to the URL"
msgstr "传递给 URL 的后缀"

msgctxt "help:gnuhealth.pol,fsync:"
msgid " If active, this record information will be sent to the Federation"
msgstr " 如激活，此记录信息将发送到 Federation"

msgctxt "help:party.party,fsync:"
msgid "If active, this record information will be sent to the Federation"
msgstr "如果激活，此记录信息将发送到 GNU Health 信息平台"

msgctxt "model:gnuhealth.federation.config,name:"
msgid "Federation Node Configuration"
msgstr "GNU Health 信息平台节点设置"

msgctxt "model:gnuhealth.federation.object,name:"
msgid "Federation Object"
msgstr "GNU Health 信息平台对象设置"

msgctxt "model:gnuhealth.federation.queue,name:"
msgid "Federation Queue"
msgstr "GNU Health 信息平台消息队列"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_federation_config"
msgid "Node Configuration"
msgstr "GNU Health 信息平台-节点设置"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_federation_object"
msgid "Federation Objects"
msgstr "GNU Health 信息平台-对象"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_federation_queue"
msgid "Federation Queue Manager"
msgstr "GNU Health 信息平台消息队列"

msgctxt "model:ir.action.act_window.domain,name:act_gnuhealth_fedq_domain_all"
msgid "All"
msgstr "所有"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_gnuhealth_fedq_domain_failed"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_gnuhealth_fedq_domain_queued"
msgid "Queued"
msgstr "已加入队列"

msgctxt ""
"model:ir.action.act_window.domain,name:act_gnuhealth_fedq_domain_sent"
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_conf_federation_config"
msgid "Node Configuration"
msgstr "平台节点设置"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_conf_federation_object"
msgid "Federation Objects"
msgstr "平台对象设置"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_conf_federation_queue"
msgid "Federation Queue Manager"
msgstr "平台消息队列"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_federation"
msgid "Federation"
msgstr "GNU Health 信息平台"

msgctxt "model:res.group,name:group_health_federation_admin"
msgid "Health Federation Administration"
msgstr "GNU Health 信息平台管理"

msgctxt "selection:gnuhealth.federation.queue,method:"
msgid "DELETE"
msgstr "DELETE"

msgctxt "selection:gnuhealth.federation.queue,method:"
msgid "GET"
msgstr "GET"

msgctxt "selection:gnuhealth.federation.queue,method:"
msgid "PATCH"
msgstr "PATCH"

msgctxt "selection:gnuhealth.federation.queue,method:"
msgid "POST"
msgstr "POST"

msgctxt "selection:gnuhealth.federation.queue,state:"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgctxt "selection:gnuhealth.federation.queue,state:"
msgid "Queued"
msgstr "已加入队列"

msgctxt "selection:gnuhealth.federation.queue,state:"
msgid "Sent"
msgstr "已发送"

msgctxt "view:gnuhealth.federation.config:"
msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

msgctxt "view:gnuhealth.federation.config:"
msgid "Test Connection to Thalamus server"
msgstr "Thalamus 消息服务器连接测试"

msgctxt "view:gnuhealth.federation.config:"
msgid "Test Thalamus connection"
msgstr "Thalamus 消息服务器连接测试"

msgctxt "view:gnuhealth.federation.queue:"
msgid "Arguments"
msgstr "参数"

msgctxt "view:gnuhealth.federation.queue:"
msgid "Send"
msgstr "发送按钮"

msgctxt "view:gnuhealth.federation.queue:"
msgid "Send the record to the Federation"
msgstr "将此记录发送到 GNU Health 信息平台"
